(台測)滅口佈局 暗黑女子 蜘蛛俠2017 謀殺生力啤

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名美國中央情報局（CIA）的資淺探員馬修·威思頓（萊恩·雷諾斯飾）畢業於耶魯大學，精通多國語言，卻被外派到南非管理一個「安全屋」（Safe House）。除了定期通聯之外，長達一年沒有任何任務，如同公寓管理員般無趣的工作，馬修感到枯燥，整天面對空無一人的安全屋，亦無法出外勤，資歷不足導致升遷困難

2.本片圍繞基督教名媛學校聖母瑪利亞女子高等學院的理事長之女、全校同學羨慕的對象——白石逸美（飯豐飾演）神秘死亡的故事展開。
好友澄川小百合（清水飾演）代替逸美，繼任了文學小組的會長而被成員們懷疑。她為了查明逸美死亡的原因並找出真兇，讓成員們寫關於“逸美之死”的小說，然後大家一起摸黑開朗讀會

3.紐約大戰結束後，亞德里安·圖姆斯帶領他領導的清理團隊負責善後，但某天，一名女主管和手下蠻橫地將圖姆斯和其團隊驅趕，並表示善後的事宜將交給他們接管，失業的圖姆斯從電視知道了是由東尼史塔克創立的災害控制局搶了他們的飯碗，只為防止外星武器被不肖廠商賣往黑市謀取暴利，走投無路的圖姆斯，望向了之前從善後工作中收集的外星武器殘骸。八年後(電影裡的文字標題即是如此，紐約大戰八年後即是2020年，與機場大戰的時間2016年相衝突)，圖姆斯成立了自己的團隊並穿著自己的飛行裝專門去搶劫外星材料，再將材料作成武器來從事黑市買賣謀生..

4.阿諾·施瓦辛格將出演喜劇片“我們為什麼殺岡瑟”（為什麼我們殺死Gunther，暫譯）。塔蘭·基拉姆（“週六夜現場”）自編自導演演。施瓦辛格飾演「全球頭號殺手」岡瑟，而來自世界各地的殺手精英則打算炮製完美計劃將其幹掉

7 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野